boruto究竟叫博人定慕留人

除左叫返日文音之外
係叫博人定慕留人
博人
慕留人

螺釘

布魯圖

布魯托

火滾撚樣